點解刷牙個陣手指公有屎味

未刷之前係冇味，刷刷下手指公就有屎味，食指又冇

你老豆索屎

牙刷冇屎味

撞邪？